好想咬人 有無人鍾意被人咬

有無人可以俾我大大力咬落去

打落去 咬落去

變態

我成日比前度咬 好痛但好正

我扮你前度
我黎咬吓你好唔好

我係

咬到流血點算

咬邊

巴打 我地係埋同一個前度

幫你舔乾淨佢

港島住邊？

手臂

你口水咁仂 不了

唔話你知

同你有親咩，你又唔會畀我咬返

樓主Gay 佬係度想呃撚咬

猜包剪揼 贏一次咬一啖ok?

係啊我係死Gay佬

襟兄弟

唔好 有段唔好嘅回憶

不如你比我咬
我想試下咬到血肉分離
利申 S男

其實好多女仔都鍾意咬人

你試下自己咬自己

咬自己痛
咬人人地痛

口交
你意思係咩呢個

口交你隻手

早晨 我咬了吉列豬排做早餐

早晨

鐘狗想咬埋一份？

咬u

我都想比人咬

好啊

咬完錫番就得

咬邊度錫邊度

咬死你

大力啲bb

碌左個一蚊入黎

可以
我個ex唔痛d部位唔咬
專咬我額頭

M男？

？

我咬男朋友下巴

yes

正wo 過黎俾我打patpat

我想俾人咬

我想咬你

絲打唔係有男朋友咩

比個奶咀你咬喇

FF吓

真係想

成日俾女朋友咬

你巴定死

搵個理由黎黎明比人咬

好似好正咁

好

未試過比男人咬

有架啦 唔洗ff

我係女

好呀唔驚你

連登只得有j女性

俾你含就得

樓主應該真係搵人咬
係成隻狗咁大大力咬甩塊肉出黎果隻

我比你咬唔收你錢
咬全身都得

被你咬，留tg

點先可以俾你咬到

你巴定絲

你幾歲

好鍾意，條女話我牙痕

睇左你上次個甜故，仲會唔會想俾你咬？

我， 利申港島人

我巴
如果你係絲就比你咬
如果你係基佬就不了